除左豬之外，香港人最似咩動物?

🤔

Dragon

狗

鵪鶉

牛

鴕鳥

雞

智人
差少少先係

科莫多龍

KFC啲雞

羊

駝鳥

龜

香港人同狗冇得比
佢哋嘆好多

阿米加變形蟲

推糞蟲 當層樓係寶用一世去滾

蝗蟲

港女似雞 毒撚似并底之蛙

中共對港三大策略

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

阿米巴變形蟲

奧米加變形蟲

唔好侮辱所有豬，香港人只似一種豬

樓豬

狐狸